黑9初中學生妹都唔放過

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

港共今早緊急安排約見美國領事解釋

有source未呀

可能佢高中呢